我uncle剛從飛機拍到天鴿風眼

咁撚快有

咩年代呀大佬

咁快打到黎啦

蓋ching真實身份係著名女星

都未開眼

你uncle呃鳩你

又天鴿又風眼 你玩鳩我呀？

呢位uncle有好多外甥